上連登同做人一樣

要識分幾時認真幾時假膠

好撚醒喎你